唔想湊仔女個啲 咪學人搞野啦

睇住一單又一單虐兒案 真係心都噏埋
大佬佢地都係命黎 唔係玩具
生得佢地出黎就預左湊佢地係有壓力架啦
咩工作壓力大 佢地喊個陣好煩 你咁大個人唔係唔知實會咁下話
所以未有心理準備個啲人 咪撚學人扑野啦屌

改返中出會唔會好啲

怕咩有政府養

不了，帶套好煩，食藥啦

食藥都煩,絕育啦

扑野唔係問題
依家有心唔生仔真係咁易生到咩